係咪完咗啦，啲人散哂

睇咗啲人執垃圾睇咗一個鐘